廚房撚入。分享下你地塊手布

有冇爐頭師傅分享下你地塊手布點摺 或者點解咁摺